有間MNC今日炒人

乜撚野MNC

講啲唔講啲 有冇多啲info

請開名

比人抄都唔敢講名抵你比人抄啦

炒人都唔開名，聽日炒埋你呀

h&m都算mnc啦diu

賠足咪得

唔開名有閪用on99

講就講啦 🥱🥱🥱

Beauty?

BNP?

垃圾

話緊你

金融?

mnc係乜
開名又唔咁

咩行頭都唔知有咩好討論？

L’oreal ...

鐵飯碗年中就唔會咁多IT狗比人炒啦

講你就講啦

name

MNC咩帶號轉台咁銀樣？

kfc都係mnc la

寶嘉？

呢間平時不停請人， 我都見過工，知道難做， 估唔到咁快炒

樓豬講野一舊舊
唔炒對唔住自己老闆

無肥雞？

JCDecaux?

lvmh

Multi National Corporation?

唔開名又無hint咪撚開post

答案係!! 陳國邦 (李斯)
因為去沙灘唔昅女啫係silly 癡線 冇可能會發生
Silly發音就係 see Li 斯李
而我地華人社會 習慣將last name 擺前面
所以!!!!!!! 答案就係李斯喇
而做過李斯嘅TVB藝員就係得陳國邦
所以!!!!!!!!!!!!!答案係!!!!!!!!!陳國邦

輕鬆 謝謝大家

屌，問極都唔開名又唔講行業
有人估中先認
最憎呢啲懶神秘attention seeker

分幾日炒？
要炒噤多人咩

有無肥雞餐食先

法資mnc好易估？點解唔可以開估

名都唔開 開post黎托咩

delifrance

咩department?

LVMH? Chanel?

即係有水補? 定比人對沖晒

開名啦屌 估你老母咩

Multi national corporation

angle b

DIOR?

Mnc怕咩開名

真係心諗 唔知佢開Post做乜

嗰個係MNP

好撚on9
名都唔開咪開post啦

bnp

以為soc gen

呢d post算啦
講個頭唔講名
把撚

未知 太突然

唔撚想講就咪開post啦，咁大個人開個po都戇撚鳩鳩咁

帶no.轉台係mnp (mobile no. portability)

屌成撚日猜啞謎
爆D又唔爆D
抵你比人炒

開po又唔講名就咪撚講出黎啦

屌你老母臭閪以為自己好撚風趣 問極都唔開名 唔知開po黎做乜柒 抵撚你俾人炒 唔炒你都對唔住自己 同你群埋個堆俾人炒都係因為你 炒你全家 炒你九族 屌你老母

原來係佢
當年boycott HOCC又奶共

L’oreal 前文有講

我唔明點解要收收埋埋 開名犯法？咁大間公司驚自爆？

唔講仲以為Cafe de Coral

法國領事館

咁係咪即係佢無攞到政府之前承諾唔炒人嘅補貼

上面開咗好耐啦 ching 不如收收先

叫你即日走好過叫你坐1個月走啦

1個月通知嗰班先仆街呀

肥雞餐？ N+2? 扣唔扣MPF

Back office 抄左1成左右

BNP 就話有d shocking, 垃圾retail炒人有幾奇

但佢今年係咪照請MT?

一日病毒沒搞清楚，一日就難研究出藥物/疫苗，一日經濟都無會好轉。大家都係保重身體為先，疫情過後，好多死著病著，健康的人就係經濟的生力軍，一定大把野做

得幾個姐

電腦log in 唔到就知咩事

Call你返去

都蠢下蠢下既

L'oreal响glassdoor個名臭到，離職員工上去數臭間公司，L'oreal仲揾hr上去覆啲comment

巴打做工程

跟機。

幾個月前已經炒緊

成間公司都係鍾意請海歸、臭閪化勁厚勁濃妝啲女，HR啲假眼睫毛長到遮住對眼，又八婆格，係啲鍾意cosmetics啲女鍾意去做

而家個個戴口罩，化妝化條眉或唔化都得，L'Oreal Group做cosmetics，尤其貴brand嗰啲應該一潭死水

有無人知HR 嗰隻anti aging 貴婦brand生意如何？

其實個濕鳩利益輸送計劃，攞左都可以炒
最尾都係計人頭，炒個10萬既請返個萬字8返黎擺又得

Loreal 狗也不屌

今日無事就安全

乜撚野呀，MNC代表d咩呀屌你老味，講撚埋曬d廢話

炒晒成班有用ge人
班垃圾MT一個都唔抄
上年一請就四十幾個，個個有光環
做又做唔到野，梗係要養住呢班人

L'Oreal出哂名請細路女入去當狗咁洗架啦. 炒啲舊人仲有千千萬萬無知新女女入去以低賤既人工提供200%既output

港女聽到濕晒，點知入到去日日比人屌到眼濕濕

感謝貢獻失業率
希望可以見到10%失業率

開名啦 MNC

以為講我公司

眼訓

成間公司都賤到爆
聽我表妹講 班admin定FM部門係Pantry用個有鎖既膠盒, 入面放盒口罩等同事扲. Cheap到爆炸驚死比人偷 聽到之後笑咗出黎, 邊個有得閒諗呢啲野. 你公司實有cctv影到哂架啦如果有人偷

呢間好出名閪喎，等於利豐又係一間出名閪既公司

L'oreal 我去過見工，見hr嗰陣簡直想反枱屌鳩條臭閪，勁無禮貌，後來睇glassdoor原來咁多前員工屌間公司，應該工時長，女人堆，人事麻麻，好彩去唔到呢間嘢做，最搞笑間公司自己揾hr上去覆comment，啲hr都on99，好此地無銀feel

L'Oreal HR penny 西到仆街

咪就係啲asso high dip畢業先會入去呢啲公司做, 比人當狗洗都唔知. 做PART TIME果啲就算啦, 都係搵個零用錢, 係值得尊重. 之前已經叫我親戚咪撚做 日日聽佢嗌辛苦. 咁多工唔做點解要做呢啲.

班MT出名業界高人工
一年之後入brand就坐AM位
吹水唔抹咀就最叻
有用就雞晒，我同意膠層係無腦嫁
講起都火滾

巴打你做marketing定supply chain ? 聞說呢兩個dept都唔好做

炒咗有無60人

上面？開左？ 咁點解唔一早開？
你不如下年先開啦
仲有 人地問佢乜野係MNC呀 樓主有冇答過？
你不如收收皮先啦

唔撚係化 Made in Wuhan都照買 唔驚!

sara都唔好得幾多

小朋友 mnc 都唔知就勤力d 讀書啦

之後仲要同我地講安全
早一日海關先話要回收

有無拎保就業？拎左就唔可以炒人啵

無料自然比人炒 怪得邊個 諗下點解要炒你先啦

法巴
法興

L'Oreal 呀清, 有無追POST
之前佔中杯葛何韻詩果間藍色化妝公司

dior成9日都炒人

估唔到L’Oréal 咁大公司都炒
佢啲鋪唔知又要close幾多間

日日都有公司炒人㗎啦

老母麵係咪法興？

Google吓有幾難呀人蠢仲要聲大夾惡

有錢搞啲無聊活動，冇錢出糧

零售生意難做. 網購亦方便. 仲洗乜要咁多鋪

依批炒幾多人

一年前wo師兄

可能拎完都唔夠補貼，mnc好鍾意凍薪同cut cost，同埋外資公司如果歐美市場都蝕錢，九成都揾亞洲市場填數先，再唔到數的話都係揾亞洲區cut headcount，之後先到外國啲鬼佬，加上香港又無公會，炒人又唔會有人嘈，大刀闊斧，絕不手軟

[member]兩個dept都閪到仆街#peanut#pig#play#pig[/member]

開名啦

其實可以炒BA
都開唔到鋪，客又唔多

名都唔敢開，希望你都比人炒啦

炒都炒班HR同FM狗先啦.呢兩個部門咪又係坐係公司無所事事玩政治
BA起碼搵到錢. 無鋪無客就另一回事.

炒MT先啦
果到都成百萬啦

樓主開新POST出公司名啦. 橫掂藍屍公司黎

成百萬噤誇張
出噤高人工請MT

我都想知

上年請左四十幾個 自己計下條數

好似23K?

應該做到仆街架啦 23K 1個人做2-3個人既野咁

仲有請好多interns做廉價勞工
成日都要ot到9點 翻足一年

同事x2 cls

啲INTERN唔洗讀書架咩

係啦 聽聞入去做intern都做到成隻積咁 更何況係MT

起碼一半係同事

take gap year 翻placement
grad左又冇return

而家得特首係鐵飯碗

香港電車

最緊要賠得好唔好
如果有肥雞食咪當抖下搵份好d
還掂你地講到HR噤pk

有 好撚sad 完全係政治決定 幾有料都要走 正仆街

呢樣真 當解脫啦 唔走唔知出面好

大公司一定係玩政治架啦. 好人唔會上到高位.

化妝品公司都攪政治野？

MT？個個識R水吹就得
同事就知果四十幾條友咩料
23K果樣又話唔做得呢樣又話唔做得
花瓶有佢地份

做乜鳩唶 連個名都未講到
警到咁就米開post啦屌

上面開咗 自己去碌返

傳聞有60人係真？

MM都炒 不得了

屌呢個真係惡劣

23k 有幾高

咩brand?

好撚鍾意男仔intern

仆你個街，重難估過工程啲咩A記十三力。

#226 仲未有名，垃圾post，拉，樓豬，block

d人上網都唔敢開名講係咩心態 驚俾公安捉呀

唔高但有班人爭住含

Multinational Corporation又點呀 即係邊間呀
屌你而家中秋猜謎定想知再講呀？食撚屎啦

其實中環果班身光頸靚既人個個都係咁上下人工

人地咪講撚左係Loreal...

得政府先叫鐵飯碗囉

好多公司都係咁
炒貴人請平人

L’oreal可以幾高人工呀，仲要40個

咩部門有份

想追住佢地含

樓主連字頭字尾都唔打等人鳩估就抵撚死

連登點告SERVER唔係香港

屌你老母block七你件垃圾

上面有人講咗，L'oreal

知呀 開人名

要等多d巴打報料，ex 做過intern，每日返黎屌晒鬼，我開頭以為係佢港女，後尾先知原是依間野咁撚變態。

聽日係咪繼續

同問

應該係細brand

你ex未夠入面啲港女黎 道行未夠深

我team已經走咗3個

你玩自爆？

真係無聽過

是9但，公司名都要幾頁先講，都唔知驚乜

如果你地有wfh會唔會避到

每個brand炒d定點 幾時先炒到luxe

入面啲女應該至少中產，唔係普通小康家庭，都唔係一般港女

個個都回流 講野唔準先係入職條件

咪講到佢地豪門咁啦 咪又係無知港女. 真係有料有錢出身唔會做呢行同入L'Oreal啦

你老細交名 會因為你WFH而唔記得你咩

開名啦屌

Wfh都要被叫番去

Luxe開左波啦

但之前睇linkedin 有條女做Goldman sachs 定JP之後去咗l'oreal

其實賣化妝品marketing 噤緊要都拎黎開刀
正路都揀可以outsourcing 既部門
好似多阿嬸做既HR,會計

個個brand 有份 永不落空

應該係無得可以再cut先郁marketing

好大仇口咁喎

無budget做marketing 嘢啦都

[member]
Local market

好似會再炒
但佢上年已經炒緊［/member]

佢炒咁多
應該好難請得切？
同埋似長時間縮減部門嘅感覺

上面咪答咗囉
Multi national corporation

屌你個閪你柒咁多次尷唔尷尬㗎

跨國企業

好似佛地魔咁，唔開得名

係cafe de carol

垃圾short form

傻閪post

憑HR鐘意

loreal炒人咪直接講
唔洗咁神秘叫人估估下

俾人炒撚左仲要懶神秘
走左邊有人追究到你呀

各位新入黎既巴絲
係L'OREAL炒人呀
唔洗估啦

聽聞只係開始

係咪玩足5日？

係依度睇到香港人既奴性有幾重，公司名都唔夠膽寫

點解咁仆街唔一炮過

點解唔係班MT同HR

係 因為要炒既人太多

仲有咩？我知Travel Retail 好似係Regional。

有d成個brand cut 聽講

L’Oréal 咁閪
預左啦
佢對家啲員工態度友善好合作好多

BNP/ linklaters?

佢地個sub brand 新MT唔係要做埋KOL架咩
連MKT成本都慳翻
Cheap 過狗

MNC 平時應該都會 restructure 吓
炒人實賠足
攞舊錢休息囉

TR 生意咁好應該安全 可能係除冗員

L’oreal 早幾年洗左60幾億買左支國美即，硬係唔L掂

咁ACD係咪成個cut晒

呢排個個完intern係LinkedIn 打一大篇thank you letter講到學左好多野好感動咁。想講下年in MT第一個screen out你吖傻閪

佢係咪想安排MT做下marketing 野
咪炒左班人工高既
搵番d低人工既補上

如果點會請成40個MT噤多

23k講緊係fresh grad吖 同埋係請左40個吖

噉你地無機會轉過去?

Cls成個post勁多人連mnc都唔知係咩仲要成班鄉下佬發惡

初級員工 都講自己係做 MNC
威啲咩 ?

其實MNC係指間公司既類型姐
無咩特別

想問依行做marketing 大概係咩人工

走資？

跟

其實個Topic應該係, MNC今日炒人
肯定唔只一間啦

開個名好似會死人咁

唔似 似純炒姐

其實依家時勢真係炒人， 到時in 會唔會再請返？

又要驚 又要講

柒到咁好心就⋯

佢第幾個post講，我第幾個post屌

花木蘭嗰間？

今日到邊班

我知好多部門ge 人係自已辭職返鄉下。
樓主你d料邊度黎?

依個時間辭職

被迫啦
好多時有呢d古惑
表面叫你自己走
實際炒你；但會陪足錢

都有可能係
但樓主知唔知炒左/辭職果D係咩國家GE人先?

唔出奇 跟住講到自願離職咁
不過有肥雞嘅 唔走唔知世界好可能
如果間公司咁閪嘅話

而家個世界唔係咁好撈，尤其marketing好多公司都freeze 或cut headcount，仲要cut marketing budget

比人炒係慘
無比人炒 留低果堆都唔知要做幾多個人野

今日繼續

噉賠得好d，當你辭職都仁慈啦

有冇人講係邊間 見樓主懶神秘咁唔想追PO

Manchester City

block左樓主

應該心諗做咩唔炒埋我算 有錢賠起碼

L’oréal就抵撚死
奶共都出面
正垃圾

麥當勞🍔都係

啲傻9以為香港好少法資公司掛

以間中美合資

BTW 樓主 出post 唔開名

題外話, MNC呢個名都開始比香港人用到爛
有啲得50人細公司, 係亞洲有業務都叫自己MNC

做cosmetic啲女眼界係咁窄架啦

炒人都唔開名抵你死

算啦 唔好再屌樓主 幫佢開埋名啦

係L'Oreal炒人
地址: 灣仔新鴻基中心35樓 去呢個地址見工就自己睇路了

有冇insider?

由佢唔要hocc個日就與香港人為敵架啦

鬼佬好少炒嫁
升職又揀升鬼佬先喎

Nonono

我的食糧

P&G?

炒
你都近架啦

lvmh?

一定係，次次示威阻人生意

ACD
Front line
仲炒緊

咁樣玩幾日 真係玩到人都癲

無 公司全球都無apply

睇返上次佢地處理何韻詩件事，真心覺得佢地MKT同PR垃圾到爆，又唔係撐人撐黃但又係呢d咁敏感嘅時間搵人做job，好明顯係求撚其見嗰期多人討論就搵人冇做功課嘅，好啦之後瀨咗嘢要PR出嚟澄清啦，嗰2張notice睇到我呆咗，以為係人地改圖屈佢地，完全係關公災難

LM炒哂佢啦. 佔中之後仲比呢間野係香港搵到食已經唔得. 快啲汁柒咗佢

因為 apply 咗，唔炒得

Lvmh業務闊過西隧喎

上 linkedin即刻見到有loreal員工 open to work

垃圾

ALM
Asian Lives Matter!!!!

Lvmh仲閪

有冇update

呢到實有TR人

TR都之前cut緊，但好似未到LM咁癲

Only Beauty ah

聽聞LVMH從來冇WFH過, 仲要提員工準時返工。

屌你老母，講就講啦。講d唔講d,下個到你俾人炒

對家唔係 estee lauder group?

歐萊雅香港品牌部傳大裁員 約60人收信即日離職 員工感愕然

社會新聞

撰文：袁澍
2020-07-21 14:36
最後更新日期：2020-07-21 14:36
受疫情影響，本港失業率創15年新高，再有零售商傳出裁員消息。《香港01》接獲消息，歐萊雅（L’Oréal）香港集團昨日大裁員，「重災區」品牌部約60名員工被裁並要求即日離職，受影響員工昨（20日）被要求返回公司，交還電腦及辦理離職手續，涉及員工職位有高有低，最高職級包括香港區主管。

受裁員影響的品牌部員工黃小姐表示，事發突然，很多同事都難以接受，而裁員行動仍未完結，今日仍有員工陸續收到公司郵件通知被解僱消息。《香港01》正就事件向香港歐萊雅及勞工處查詢，正等待回覆。

歐萊雅香港昨日上午向被裁員的員工發出郵件，指香港市場從去年正開始改變，在疫情爆發前，已留意到消費者的消費習慣，由到門市購物轉為網上購物，部分職位已經不再是「公司未來發展的一部分」。因此要做出重大改變，包括調整品牌團隊的架構、集中資源等。

歐萊雅（L’Oréal）香港集團昨日向品牌部門的員工發電郵，約有60人被裁員。（內部郵件截圖）
歐萊雅（L’Oréal）香港集團昨日向品牌部門的員工發電郵，約有60人被裁員。（內部郵件截圖）
黃小姐原為歐萊雅品牌部職員，是昨日受裁員影響的員工。她指，昨早收到公司郵件，通知她成為裁員對象，須返回公司交還公司電腦並辦理離職手續，人事部只按《僱傭條例》要求賠償。整個品牌部門原有約200名員工，昨日的第一波裁員約有60人被裁，佔部門的三分之一。據她了解，歐萊雅裁員潮未結束，今早再有員工陸續收信，「乜級別都有，高到香港區嘅Director（主管），低至部門Executive（行政人員）。」

黃小姐說，由於事發突然，受影響員工們蒙受打擊。她續指，公司去年開始銷售情況不佳，全港有不少舖頭關閉，前線銷售人員早已被開刀，「顧客轉線上購物也是大勢所趨」。

L’Oréal旗下有多個品牌，包括Giorgio Armani 、YSL、shu uemura等。根據政府最新公布的「保就業」計劃僱主名單，歐萊雅並不在名單之內。

歐萊雅旗下品牌眾多，惟目前在政府公布的保就業名單上未有見到公司申請。（資料圖片）
歐萊雅旗下品牌眾多，惟目前在政府公布的保就業名單上未有見到公司申請。（資料圖片）

奢侈品牌死得，因為冇遊客，化妝品牌都死得，因為網購

樓主咁ON9,祝你俾人炒

蘋果報左

因為戴口罩 唔洗化咁多妝 唔洗買咁多化妝品

一開始公司名都唔講
抵你俾人炒

同埋佢啲死人化妝品貴價又唔好用，無論luxe定CPD嘅brand, 得大劣人先會買

狗也不屌

即係唔止60人, 單日都起碼百幾人. 今日呢

求撚其喺don don donki買日本化妝品/護膚品都屌打佢

閪公司係咁啦, 係你咁傻囡幫佢打生打死

該名員工表示，事先已聽聞集團沒有申請「保就業」計劃，原本於今年7月進行的員工表現評估及免費獲贈集團產品的活動均延遲至8月，認為種種跡象反映集團對裁員一事早有準備，惟員工卻全無心理準備，事出突然，認為公司在公佈重組消息及安撫員工情緖方面有改善空間。翻查政府已公佈的首輪「保就業」的獲批僱主名單，未有發現相關L’Oréal的公司名稱。

記得要罷買loreal group旗下品牌

溫故知新

黑歷史

L’Oréal香港品牌部疑大裁員 約60人收信即日離職 員工感愕然

你一定唔係女人，化妝品貴有貴既價值

化妝品貴係因為落重本係marketing，唔代表會用靚啲嘅料做

啲化學野溝出嚟成本好平
請啲KOL代言出下event 仲貴

貴唔一定好囉
你係咪女人？你肯買到咁貴係因為你本身皮膚差/年紀大，有啲人唔使點保養個皮膚都好好㗎

重點係
就算係買貴野，都唔會買Loreal囉！
I love Dior

最搞笑嘅係Loreal 啲嘢貴得來冇價值，真係唔明點解會有人買，咁重人工合成嘅化學物，質地又唔好，個效果又唔知點，又懶係高級咁，做乜鳩姐？
WTF

不如開個po總結下而家有咩公司裁過員

Made in France啩

如果L’Oréal 都炒人
我覺得其他公司都可以收皮了
話哂都係beauty界龍頭

其實品牌部即係咩工種嘅人？sales?

有咩化妝品唔係化學物合成

貴係貴在要研究開發, 化開妝一用就知分別，當然marketing都有關係

不過咁多貴價牌子揀，點都唔好買loreal

報應

其實佢好多牌子啲人都唔知係L'OREAL
簡簡單單去連登香水POST行轉就知

唔係retailing training 同key account 咩？

佢無拎保就業津貼，可能本身就想restructure呢
又或者鋪定路撤出香港，多謝黨

做過半年intern
往事不堪回首

係咪成個Clarisonic 冇左 ？

ACD 有LRP 應該好數

真

夠人都做到9點10點
Cut埋人仲要做要幾多點？

EL?

香港好似冇咗好耐

竟然LRP救全家

好似香港而家d確診數字咁

無咗好多年

有無人知今日確診數字幾多

本身想restructure 掛
有d根本就冗員
我不如請個後生FG仲好

係咪尋日炒左最大批啦
如果尋日今日都收唔到電話應該放心既

叫班FM狗加冷氣啦

係咪可以睇下仲有邊間beauty 公司冇拎保就業就知會唔會炒人

一間loreal 有咁多人可以炒要炒幾日？

樓豬名都唔敢開

可能比人炒曬

本身間大公司
有咁多人
同埋離職好多手續搞

長期服務金係咪計哂底薪佣金?

而家幾乎無佣金份長期服務金係咪俾少啲?

sad 聽講班友人工係幾高

長服係咪可以用mpf對沖

剩係僱主供嗰份, 即係拎一半

How much?

不過公司無對沖到

高過市價好多. 識其中一個HR吹過下水 唔知佢仲有無做了

又要驚又要講又唔開名

炒你就岩喇廢物 真係好冇用

邊行㗎

貴其中一個原因仲有產品研發
條formula值錢
唔係d chemical值錢

應該賠得唔錯
所以都無咩苦主出黎呻

講到間公司噤刻薄
搵過份啦

過呢個POST啦, 開哂名, 呻都去果度呻

L'Oreal裁員過百人

賠左好多啦

都係一個月人工姐?

想問今日仲有無炒人？

有d好似6個月

有無人即去linkedin睇邊個比人雞左

比人裁左唔會update Linkedin啦
揾到新工先update

見到有個即刻開post 話 open to work

今日咁靜係咪炒完人
定係上左新聞所以暫停

被人炒左都唔敢開名
抵比人炒

攬炒預撚左啦

Loreal?

café de caro